大部分香港人在政治上，是膽怯的，是無能的，是痴線的。

自己用腦參考一下

陳雲：鬥爭期間叫喊「香港人，加油...」？你是痴線的。大部分香港人在政治上，是膽怯的，是無能的，是痴線的。故此我講出下面的話，他們會說陳雲是癲佬：
革命鬥爭，第一件事就是分清敵我，革命是exclusive的，排斥性的。你叫「香港人加油」，就是inclusive，包容性的，是維穩的。
「香港人，加油...」衙差也是香港人，他們也加油，拘捕之後跪斷你頸，入新屋嶺加油輪姦，整夜不停，大部分女義士入醫院被發現子宮出血而不敢作證，否則會被跳樓、被送入大陸活摘器官。
藍絲帶也是香港人，他們聽了「香港人，加油...」，就拿刀劈你，拿棍圍毆你。
「驅逐共黨，光復香港」，你不夠膽叫？孫中山當年就是叫「驅逐韃虜」，即使他的同盟會勢單力弱，孫中山的口號叫對了，最終成功推翻滿清。
你也許叫過這個口號，會因為我這段話而憎恨我。真話不會入屋，入屋的是賊。我是請你出屋，重見天日，故此我的話不會入你的屋。

因為我地係講緊真。香港人

唔通人地大陸講中國人加油又係講緊我地？

又咁講 差佬同藍絲好多都係土生土長 一樣毫不留手

係呀，去和理非周街唱the star-spangled banner就會贏㗎啦

一時叫人韜光養悔和理非到美國法案通過
一時又話人出街唱歌拉人鏈係麻木不仁

人哋去搵美國lobbying就話人賣港，要揸住紅旗打紅旗
到自己想痴去美國度又扮自己先係正途

陳雲根，我睇咗你七年
每本著作都有買

雨傘唔係輸勇唔勇武，和唔和理非
係輸滲透、輸內閧
你同你班信徒食屎啦！！！

只有一個方法可以有效打擊藍屍

咁就算係咁。對運動結果根本毫無影響。
分分鍾光復香港時代革命 個引領性更強。
香唔香港人加油根本無咩討論空間，叫對了口號亦唔會贏，贏係贏戰略，唔係口號。

香港人加係on9 但對和理非 淺黃比較有共鳴感

某程度啱，但陳雲自己無辦法宣傳開去，係邊個問題？

各有各叫啦
不分化

起碼藍絲唔會叫香港人加油掛？

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

同埋麻煩以後要睇陳雲偉論請去高登會員香江19度睇，直程係陳雲代言人

中秋係沙田成千人圍一個藍撕紙 望住比佢撕落黎 重要放佢走 一路走一路啱香港人加油 我屌曬你地老母

【大戰略】場運動點樣走落去——劉仲敬教你點樣升級

陳雲是exclusive 的，是懦弱的

班仆街砍我地咁多人都可以冇事，放佢地走?
有警棍都要好要還擊，鬼知係淘寶番黎既暴徒?
打撚獲甘呢個係絕對合理既自衛!

你問香港人 我親眼睇住